## c++ toString
реализация метода toString(value)
переводит все стандартные типы в string
оптимизированна для перевода int в string

также поддерживает пользовательские классы у которых перегружен оператор <<